突發紅磡封咗

笑9咗

十八區一齊嚟啦仆街

冇交保護費

政權就九龍城指明「集中營區域」作出限制與基因檢查宣告及強制性基因檢查公告

一日封三區

封區變左封大廈
笑撚死人咩

用元朗國分散注意力，等你以為紅磡冇事嚟伏鳩你

封晒18區收集DNA

第一日都已經咁玩

算唔算撚鳩元朗國班人

痴撚線
港共幾時死

封鳩你班死窮撚

18區開花了

如果今晚封咁多區都冇確診

正苦咪7到出宇宙

開花

開個盤比大家估吓12點到邊區

7咗好多年

咪好似今日姓徐果條撚樣咁講囉「好成功, 無咪即係清咗零囉」

深水埗

封埋全港公廁

封多啲啦仆街

封得四區
元朗 尖沙咀 紅墈 油麻地

18區加油

紅磡，加油

求其作條友出嚟

紅磡果度係紅磡廣場附近？

離殯儀館好遠喎

多區開花

不嬲都染

現代版聲東擊西 林鄭高招

有無執區bingo玩

幾時到愉景灣

幾時觀塘

紅磡要人 豬手粥頂住

Boooom

咁仲洗唔洗屌觀塘老母

繼續啦，唔好停

驚閪

同時封咁多區咁咪要好多人手囉

如果呢個時候開花嘅話朵花應該幾靚

on99不知所謂

其實咁樣封有咩用

高登訪問有個鄉音阿叔
係咁叫警員做頸圈（動物）

啱先路過 紅磡民裕街馬會嗰度 往家維邨方向封緊唔俾入

有冇封大酒店

十八區要人？

以為搞寶利其街果邊

屌封唔中

政府開花

我都唔知佢係封區定封大廈
封區嘅話可能搞埋 擴大咗之前講嗰個佢姐

太古城

金大仙最黃，快黎搞丫

油麻地領先

有冇封肥婆雞翼？
肥婆雞翼今日好似開返舖

呢層唔知 我都趕住走

由頭到尾都係班免檢支那狗傳入
你應該封既係中聯辦

爽

紅磡都唔係果邊爆
封果度托柒

住獨立屋又贏

要扮有做嘢

開花lo

封大廈易好多，封道門就得。

慢慢來，實到你個區。

封九龍塘獨立屋未

又係封啲五六十年樓齡嘅貧民區，強迫低端人口做免費茄哩啡，演出「淋病抗疫功德騷」冇啲新意。食屎吖

冇得返工

我果區好多人咳
過埋黎未

邊個位好笑